七月節，帶定奚錢到指定既地方拜祭

而家就快七月十四，大家拜祭時候唔好偏離祭祀區域呀
同埋記得係俾鬼架，唔好整周圍民居都係，會惹人反感